多謝各位沙田既居民

多謝各位沙田既居民 你地真係好高質
空降物資
高位幫手做哨兵
落黎開閘收留示威者
食緊飯既叫我地入去搭檯
連經過行街既都會幫手Cover我地
細佬無以為報 請在此受細佬一拜

沙田！！沙田！！

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映